有無人想離開香港! uk working holiday enquiries

本人係英國畢業。
知道香港禁好多人會想為自己前途打算下。 以加有做開T5 (Working Holiday Visa) 請人公司 要錢果d。

會幫你interviews 同揾工 同保證有面試

Text me if you want more information.